工聯會偷草日漫畫圖，侵犯知識產權

工聯會條友，用咗草日漫畫果個 梁家婦女 d 圖 擺落 banner 度。草日喺 Facebook 話無授權，話工聯會 侵犯知識產權
========
草日聲明:
有關此宣傳單張之插圖（見圖）, 本人並無授權予相關人士及機構採用, 亦無收取任何費用。梁家婦女屬本人創作之漫畫及版權持有者（見圖）, 與安蔭婦女會並無任何直接及間接關係, 單張之宣傳內容,本人毫不知情, 請涉事人士尊重作者知識產權,特此聲明。

草日
=======

推！

幾鍾意草日

on9仔
人哋係咪中學生呀
草日靠畫公仔開飯
個個都copy仲洗撚原創

報海關。

叫新西鄭松泰做野。

算你老母西咩
宜家有人偷野呀
你比人偷野會唔會算數呀
更何況係工賊會

豬一般的護主犬

垃圾
自己都識講係中學生
拎中學生同一個團比

LM

學術用途喺有豁免架

草日

講得出呢句嘢都知你冇讀過書

賊

辣殺鄭蟲秦

推到仆街

斷正，原作者都出聲
推到佢仆街

垃圾奶共狗。

中學project唔引出處會比阿sir屌
嚴重既會扣分 當抄襲

好撚慘
我小學都好中意睇梁家婦女

lm

垃圾工聯會 專幫中小企業老闆搞小圈子食盡僱員 出賣工人刻薄自己員工 無恥之會